# Sprint1

## Planning:

1.Crear un contenedor con un MySQL escuchando en el puerto 3307 y poder conectar este a MySQL correctamente.

2.Crear el Diagrama Entidad-Relación.

3.Crear el Diagrama Relacional.

4.Creación del Script inicial.

5.Crear casos de uso a partir de las funcionalidades de la aplicación.

6.Crear diagrama de clases a partir de las funcionalidades de la aplicación.


Como es el primer Sprint y mayormente es consensuar la creación del proyecto, todas las partes serán asignadas a ambos (Kenneth y Helio).

## Review:
Se han cumplido con todos los planes establecidos en el sprint, aunque habíamos acordado hacer todo conjuntamente terminamos optando por repartir el trabajo, dejando que Kenneth hiciera el Diagrama de Relaciones, el Diagrama de Entidad-Relación y el Script Inicial y Helio hiciera el diagrama Entidad-Relación, el diagrama de casos de uso y el diagrama de clases. Esta todo revisado y comprobado que funciona correctamente exceptuando el diagrama de clases que esta sujeto a cambios posteriores dependiendo de como se deba adaptar el código.
Mejoras respecto al próximo sprint:
Predecir mejor el tiempo a invertir en cada issue ya que en este sprint terminamos pasándonos por mucho en tiempo invertido al pronosticado en cada issue (11h totales de 5h pronosticadas).
Planificar mejor la repartición de trabajo de cada sprint.

## Comentarios:

### FechaEntrega: 2024–Apr 15